來自品蔥: 中共內部矛盾，北戴河密議香港，該如何利用好？

如何利用好佢地矛盾，造福香港人，勞煩各位思考

反攻大陸